澳洲旅遊JJ入

嚟緊7月會去Sydney
依家考慮緊好唔好搵晚去Old Helensburgh Station睇螢火蟲。
但依家又唔係旺季，又聽人講個洞閂咗，想問下爸打7月去伏唔伏

動物園嘅話，taronga zoo係咪比較值得去

嚟緊7月頭都去Sydney
我見好似冇咩local tour係7月去睇螢火蟲 應該好大機會伏
我就諗住到時去睇鯨魚

睇鯨魚我都1516緊 好似要隔好遠睇

我見有d團係直接坐船出海睇兩三個鐘
仲話睇唔到可以改第日補返再睇
喎知堅定流

8月去
LM

taronga 我覺得係幾typical得嚟幾高質同safe嘅choice,blue mountain附近嗰個featherdale 可以近距離接觸動物，我啲fd就中意佢多過taronga,覺得特別啲，所以都係睇你追求咩同同咩人去

我會睇，but GC睇